[奇遇] 有冇人試過住酒店間房有打開咗嘅聖經？

啲人成日話如果見到有就要即刻換房好彩自己暫時未遇過
聽我老母講佢好多年前去菲律賓旅行，住嗰間酒店房有四本聖經，其中兩本仲係打開嘅但佢住落都相安無事

有冇巴絲都試過呢類情況？或者聽人講過？

奴隸國係天主教國家，有聖經有乜問題？

信則有
不信則無
我由細到大都唔信
亦唔會刻意去搞

之前做酒店裝修，拆走啲櫃嗰時見到本聖經，貪得意拎咗嚟睇

同意

細細個去歐洲屋企人打開過一次，當晚驚到唔夠膽訓

去ocamp嗰陣間房見到櫃桶有本打開左嘅聖經 之後揭吓睇吓 冇乜特別

同女朋友旅行
我打開左睇比佢係咁罵
我又無做壞事 平時又有幫人
我都唔知佢有咩好驚

但打開佢好似話係要驅鬼

佢本身有冇宗教信仰？

有仲要係尾房 除咗係冷氣凍啲之外但咩事都冇發生
反而冇聖經先出事

大家會唔會敲敲門先?

佢咪信啲on9星座咁 應該唔算掛

我自己之前接觸過基督教幾年
已經睇曬成本聖經
最後都係覺得唔適合我先無再理

一定會

試過跟學校旅行
幾個fd一齊訓尾房
我就撞損頭
有人就隻腳唔知做咩流血
跟住聽到門口有笑聲
但又見唔到有人
聽到兩次
但當時玩得太癲咩都唔知
後尾諗返先覺得

從來冇呢個習慣

就算住頭尾房都係即入

敲即係你假想左入面有野 即係你驚

其實敲門都岩， 酒店可能俾錯房